不得不承認啲新移民學生妹吊打哂啲港女

啱啱食譚仔有三個坐對面枱
個樣又靚對波又大
我食清湯都𥄫到出哂汗

10

蛇食夢子

屌緊樓主老母

夢子

bb唔改名？

狗都學人識譚

啱啱嗰個著住件冷衫都成個波型露哂

你想我改乜牙

你咁肉酸都未自殺啦

屌你老毛？

你個名

圖呀 都唔知有乜好睇

金盈條豬西你都愛

崩牙犬

咩事咁25

或者喪家貓都得

食清湯

正撚到

咁我唔食得辣嘛

蛇喰清湯